If you want a father for your child

Or only want to walk with me a while
Across the sand
I'm your man..🚬

Shut the fuck up

you need a condom....